8月7日是 農曆7月7日 777 有咩可以做乜?

你當晚7點做D乜??